# 
# Translators:
#   <spacen_zj@hotmail.com>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Tine 2.0\n"
"POT-Creation-Date: 2008-05-17 22:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2012-06-23 23:54+0000\n"
"Last-Translator: vehery <spacen_zj@hotmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/tine20/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Country: GB\n"
"X-Poedit-Language: en\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:38
msgid "Call contact"
msgstr ""

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:62
msgid "Compose SMS"
msgstr "编写短信"

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:256
msgid "Work"
msgstr "工作"

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:266
msgid "Home"
msgstr "家庭"

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:276 js/AddressbookGridPanelHook.js:321
msgid "Cell"
msgstr "移动"

#: js/AddressbookGridPanelHook.js:286 js/AddressbookGridPanelHook.js:331
msgid "Cell private"
msgstr "移动2"

#: js/CallStateWindow.js:50 js/DialNumberDialog.js:64
#: js/SearchAddressDialog.js:64 js/SmsEditDialog.js:60
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: js/CallStateWindow.js:106
msgid "connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: js/CallStateWindow.js:144
msgid "Connecting to: "
msgstr "连接到:"

#: js/DialNumberDialog.js:56 js/DialNumberDialog.js:152
msgid "Dial Number"
msgstr "拨号"

#: js/DialNumberDialog.js:72 js/SearchAddressDialog.js:72
#: js/SmsEditDialog.js:68
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: js/DialNumberDialog.js:120
msgid "Number to call"
msgstr "拨号到"

#: js/SearchAddressDialog.js:56
msgid "Add Number"
msgstr "添加号码"

#: js/SearchAddressDialog.js:133 js/SearchAddressDialog.js:155
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: js/SearchAddressDialog.js:134 js/SearchAddressDialog.js:156
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: js/SearchAddressDialog.js:135 js/SearchAddressDialog.js:157
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: js/SearchAddressDialog.js:136 js/SearchAddressDialog.js:158
msgid "Car phone"
msgstr "车载电话"

#: js/SearchAddressDialog.js:137 js/SearchAddressDialog.js:159
msgid "Pager"
msgstr "传呼"

#: js/SearchAddressDialog.js:138 js/SearchAddressDialog.js:160
msgid "Phone (private)"
msgstr "电话(私人)"

#: js/SearchAddressDialog.js:139 js/SearchAddressDialog.js:161
msgid "Fax (private)"
msgstr "传真(私人)"

#: js/SearchAddressDialog.js:140 js/SearchAddressDialog.js:162
msgid "Mobile (private)"
msgstr "手机(私人)"

#: js/SearchAddressDialog.js:145
msgid "-- create new --"
msgstr "创建"

#: js/SearchAddressDialog.js:146
msgid "Select existing contact or create a new one"
msgstr ""

#: js/SearchAddressDialog.js:181
msgid "Choose Device"
msgstr "选择设备"

#: js/SearchAddressDialog.js:214
msgid "Choose Address"
msgstr "选择地址本"

#: js/Sipgate.js:30
msgid "Edit phone settings"
msgstr "修改电话设置"

#: js/Sipgate.js:44
msgid "Sipgate"
msgstr "SIP网关"

#: js/Sipgate.js:55
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: js/Sipgate.js:154
msgid "Dial number"
msgstr "拨号"

#: js/Sipgate.js:155
msgid "Initiates a new outgoing call"
msgstr "初始化一个外呼连接"

#: js/Sipgate.js:162
msgid "Add Number to Addressbook"
msgstr "添加电话号码到地址本"

#: js/Sipgate.js:163
msgid "Adds this number to the Addressbook"
msgstr "添加这个号码到地址本"

#: js/Sipgate.js:282
msgid "Calls from"
msgstr "来自"

#: js/Sipgate.js:293
msgid "Calls to"
msgstr "呼叫"

#: js/Sipgate.js:312
msgid "Displaying calls {0} - {1} of {2}"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:313 js/Sipgate.js:398
msgid "No calls to display"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:325
msgid "Status"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:335
msgid "Remote Party"
msgstr "状态"

#: js/Sipgate.js:340
msgid "Remote Number"
msgstr "远端号码"

#: js/Sipgate.js:345
msgid "Local Uri"
msgstr "本地Uri"

#: js/Sipgate.js:350
msgid "Remote Uri"
msgstr "远程Uri"

#: js/Sipgate.js:357
msgid "Call started"
msgstr "开始呼叫"

#: js/Sipgate.js:367
msgid "Call ID"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:534
msgid "unknown Person"
msgstr "匿名"

#: js/Sipgate.js:555
msgid "Configuration not set"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:555
msgid "Please configure the Sipgate application"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:620
msgid "first dial"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:625
msgid "second dial"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:632
msgid "established"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:637
msgid "call 1 busy"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:644
msgid "call 2 busy"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:651
msgid "hungup before other called"
msgstr ""

#: js/Sipgate.js:654
msgid "hungup"
msgstr ""

#: js/SmsEditDialog.js:52 js/SmsEditDialog.js:181
msgid "Send"
msgstr ""

#: Preference.php:72
msgid "Your phone"
msgstr ""

#: Preference.php:73
msgid "This is your phone"
msgstr ""

#: Preference.php:76
msgid "Your fax"
msgstr ""

#: Preference.php:77
msgid "This is your fax"
msgstr ""

#: Preference.php:80
msgid "Your mobile number"
msgstr ""

#: Preference.php:81
msgid "Used when sending SMS"
msgstr ""
